心靈語錄

如果可以 我想把我最好的都給你
如果可以 我想你來找找我
如果可以 我想你當我的男朋友

那麼 我便可以照顧你
那麼 我便可以輕撫你

我 好像喜歡你了
你有沒有

我知道
這並不是我們一起的最好時機
你會以為我當你是個救生圈

但 其實 我是因為知道自己喜歡你了
才跟他分開

這是我們之間的第一個秘密

屌你收皮啦

收樣
皮啦

#Repect?

#Repect??

on999